(轉貼)荷里活失控，Netflix科學節目叫歐美搞「超生罰款」

Bill Nye係荷里活入面出名嘅科學家，佢喺九十年代有個兒童科學節目，佢哋地位如同我哋嘅曾Sir。佢依家喺Netflix有個節目叫Bill Nye Saves the World。

Bill Nye: 為對應全球暖化，我哋應唔應該喺已發展國家搞罰超生嘅人?
路人甲: 我覺得我哋最少要考慮一吓

Bill Nye Saves The World推廣Gender Fluid，唔再分男女性別。
首歌喺Youtube狂畀人負皮。

DJ對白: This one goes out to all my bipeds who idenity as ladies!
呢首歌係畀所有認為自己係女士嘅兩腳動物!

歌詞:
This world of ours is full of choice
呢個世界有好多選擇。
But must I choose between only John or Joyce?
點解係要喺John同Joyce之間選擇?
Are my options only hard or moist?
我係唔係只可以揀硬同濕?
My vagina has its own voice
我個西有自己把聲
Not vocal cords, a metaphorical voice
我個西有嘅唔係聲帶，係一把比喻嘅聲音
Sometimes I do a voice for my vagina
有時我會同自己個西配音
Please don't tell me I'm the only one who does that
唔好話畀我聽，全世界只得我一個咁做。
'Cause my sex junk is so oh, oh, oh
因為我嘅性器官好so oh oh oh
Much more than either or, or, or
我嘅性器官只係只得一個選擇。
Power bottom or power top
下面定上面
Versatile love may have some butt stuff
多變嘅愛可以玩吓屎忽
It's evolution, ain't nothing new
呢個係進化，唔係乜嘢新奇事。
There's nothing taboo about a sex stew
性係百無禁忌
Just add salt or Gerard Depardieu
(呢句唔知點譯)
French treasure
(呢句唔知點譯)
'Cause my sex junk is so oh, oh, oh

Much more than either or, or, or

If they're alive I'll date 'em

Channing or Jenna Tatum

I'm down for anything

Don't box in my box

Give someone new a handy

Then give yourself props

(Male voice: Oh you think you're so smart, did you learn gay in college?)

Chill with all of that while I drop some knowledge

Sexuality's a spectrum

Everyone is on it

Even you might like it if you sit up on it

Drag queen, drag king, just do what feels right

You're tall pansexual, flirty wood sprite

Who enjoys a fleshlight in the cold moonlight?

(Male voice: With a sad clown Skyping via satellite?)

Damn skippy, home slice,

Sing it with me all night

Sex how you want it, it's your goddamn right

'Cause my sex junk is so oh, oh, oh

Much more than either or, or, or

Get off your soapbox

Get off your soapbox

My sex junk's better

荷里活越嚟越明目張膽，以前Bill Nye話，性別係靠DNA控制，依家就話性別就好似性咁，係一個光譜，冇限死。

中國都唔玩一孩政策啦, 仲講咩超生罰款

世界人口太多

伊斯蘭班友話之你死

支持 世界人口過多

發達國限超生
同時 唔再損錢去超生國